12.8維園見

到時見

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

推1/10

推2/10

推3/10

128

推4/10